# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [sl]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Epizoda 6: Tekmovanje v napojih
<hidden>|2|False|Korenček

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Presneto, že spet sem zaspala pri odprtem oknu ...
Pepper|2|True|... toliko vetra ...
Pepper|3|False|... in kako to, da vidim Komono skozi okno?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|Tekmovanje v napojih!
Pepper|6|False|Mogoče sem... mogoče sem po nesreči zaspala!
Pepper|9|True|... ampak?
Pepper|10|False|Kje pa sem ?!?
Bird|12|False|ga?|nowhitespace
Bird|11|True|ga|nowhitespace
Note|7|False|* glej epizodo 4: Napad genialnosti

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Korenček! Tako lepo, da si se spomnil in me pripeljal na tekmovanje!
Pepper|3|False|Fan-tas-tično !
Pepper|4|True|Celo spomnil si se prinesti napoj, moja oblačila in moj klobuk ...
Pepper|5|False|... pa poglejmo kateri napoj si prinesel ...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|KAJ ?!!
Mayor of Komona|3|False|Kot župan Komone, razglašam da se tekmovanje v napojih ... začenja!
Mayor of Komona|4|False|Našemu mestu je v veliko čast, da pri prvi prireditvi tega tekmovanja pozdravljamo nič manj kot štiri čarovnice.
Mayor of Komona|5|True|Prosim za
Mayor of Komona|6|True|velik
Writing|2|False|Komonsko tekmovanje v napojih
Mayor of Komona|7|False|aplavz za :

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Plosk
Mayor of Komona|1|True|Pripotovala je iz oddaljene Zaveze tehnologov, zato nam je v čast izreči dobrodošlico prikupni in veleumni
Mayor of Komona|3|True|... da ne pozabimo naše lastne čarovnice iz Komone,
Mayor of Komona|5|True|... naša tretja tekmovalka k nam prihaja iz dežele zahajajočih lun,
Mayor of Komona|7|True|... in končno še zadnja tekmovalka, iz gozda pri Veveričjem koncu,
Mayor of Komona|2|False|Coriander !
Mayor of Komona|4|False|Saffron !
Mayor of Komona|6|False|Shichimi !
Mayor of Komona|8|False|Pepper !
Mayor of Komona|9|True|Naj se igre pričnejo!
Mayor of Komona|10|False|Glasovalo se bo z aplavzemerom.
Mayor of Komona|11|False|Prva na vrsti za demostracijo je Coriander.
Coriander|13|False|... ne bojte se več smrti, zahvaljujoč mojemu ...
Coriander|14|True|... Napoju
Coriander|15|False|ZOMBIFIKACIJE !
Audience|16|True|Plosk
Audience|17|True|Plosk
Audience|18|True|Plosk
Audience|19|True|Plosk
Audience|20|True|Plosk
Audience|21|True|Plosk
Audience|22|True|Plosk
Audience|23|True|Plosk
Audience|24|True|Plosk
Audience|25|True|Plosk
Audience|26|True|Plosk
Audience|27|True|Plosk
Audience|28|True|Plosk
Coriander|12|False|Dame in Gospodje...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|FANTASTIČNO !
Audience|3|True|Plosk
Audience|4|True|Plosk
Audience|5|True|Plosk
Audience|6|True|Plosk
Audience|7|True|Plosk
Audience|8|True|Plosk
Audience|9|True|Plosk
Audience|10|True|Plosk
Audience|11|True|Plosk
Audience|12|True|Plosk
Audience|13|True|Plosk
Audience|14|True|Plosk
Audience|15|True|Plosk
Audience|16|False|Plosk
Saffron|18|True|ker tukaj je
Saffron|17|True|... ampak prosim, da še zadržite velik aplavz, dragi Komonci !
Saffron|22|False|... jih naredil ljubosumne!
Saffron|19|True|MOJ
Saffron|25|False|RAZKO Š JA !
Saffron|24|True|... napoja
Saffron|23|False|... vse to je mogoče z nanosom ene same kapljice mojega ...
Audience|26|True|Plosk
Audience|27|True|Plosk
Audience|28|True|Plosk
Audience|29|True|Plosk
Audience|30|True|Plosk
Audience|31|True|Plosk
Audience|32|True|Plosk
Audience|33|True|Plosk
Audience|34|True|Plosk
Audience|35|True|Plosk
Audience|36|True|Plosk
Audience|37|True|Plosk
Audience|38|True|Plosk
Audience|39|True|Plosk
Audience|40|False|Plosk
Mayor of Komona|42|False|Ta napoj bi lahko prinesel bogastvo celi Komoni!
Mayor of Komona|41|True|Fantastično! Neverjetno !
Audience|44|True|Plosk
Audience|45|True|Plosk
Audience|46|True|Plosk
Audience|47|True|Plosk
Audience|48|True|Plosk
Audience|49|True|Plosk
Audience|50|True|Plosk
Audience|51|True|Plosk
Audience|52|True|Plosk
Audience|53|True|Plosk
Audience|54|True|Plosk
Audience|55|True|Plosk
Audience|56|True|Plosk
Audience|57|True|Plosk
Audience|58|True|Plosk
Audience|59|True|Plosk
Audience|60|False|Plosk
Mayor of Komona|2|False|Coriander pretenta sámo smrt s tem ču-do-de-lnim napojem!
Saffron|21|True|Pravi napoj, na katerega ste vsi čakali: takšnega ki bo osupnil vase sosede ...
Mayor of Komona|43|False|Vaš aplavz se ne moti. Coriander je že izločena.
Saffron|20|False|Napoj

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Kot kaže bo zdaj zadnjo demonstracijo Shichimi težko premagala !
Shichimi|4|True|NE !
Shichimi|5|True|Ne morem, prenevarno je.
Shichimi|6|False|OPROSTITE !
Mayor of Komona|3|False|... daj no Shichimi, vsi čakamo nate
Mayor of Komona|7|False|Kot kaže, dame in gospodje, da Shichimi odstopa...
Saffron|8|False|Daj mi to !
Saffron|9|False|... in nehaj se pretvarajati da si sramežljiva, kvariš predstavo.
Saffron|10|False|Vsem je že jasno, da sem jaz zmagala to tekmovanje, ne glede na to kaj tvoj napoj zmore ...
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|Z Z Z U U UP|nowhitespace
Shichimi|15|False|OGROMNE PO Š ASTI !
Shichimi|2|False|N... Nisem vedela, da jih moramo demonstrirati.
Shichimi|13|True|PREVIDNO!!!
Shichimi|14|True|To je napoj za

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|KRA-KRA-Kr a aa aa aa a a aa|nowhitespace
Sound|2|False|BAM!
Pepper|3|True|... ha, super !
Pepper|5|False|... moj napoj bo vsaj smeha vreden, zato ker ...
Pepper|4|False|torej sem jaz na vrsti ?
Mayor of Komona|6|True|Beži, butara!
Mayor of Komona|7|False|Tekmovanja je konec ! ... Vsi na varno!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|... kot ponavadi, vsi oddidejo ravno ko sva midva na vrsti.
Pepper|1|True|A vidiš to ...
Pepper|4|True|Zdaj vsaj imam idejo, kaj lahko storim s tvojim "napojem", Korenček.
Pepper|5|False|... postavim vse nazaj v red, in nato proti domu!
Pepper|7|True|Ti
Pepper|8|False|Prevelik-luksuz-zombi-kanarček!
Pepper|10|False|A želiš preizkusiti še zandji napoj? ...
Pepper|11|False|... raje ne, a ?
Pepper|6|False|HEJ !
Sound|9|False|K R AAK !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Tako ja, pozorno preberi oznako ...
Pepper|2|False|... ne bom se obotavljala preden tole polijem vsepovsod po tebi, če takoj ne izgineš iz tega mesta !
Mayor of Komona|3|True|Ker je rešila naše mesto pred veliko nevarnostjo.
Mayor of Komona|4|False|Podelimo prvo mesto Pepper za njen napoj ... ??!!
Pepper|7|False|... am ... v bistu to sploh ni napoj. To je vzorec urina mojega mačka od zadnjega obiska pri veterinarju!
Pepper|6|True|... Haha! ja ...
Pepper|8|False|... raje brez predstavitve, kajne ?...
Narrator|9|False|Epizoda 6: Tekmovanje v napojih
Narrator|10|False|KONEC
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Marec 2015 - Umetniško delo in zgodba od Davida Revoya - Prevedel Andrej Ficko

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot je popolnoma prost, odprtokoden, ter podprt in financiran s pomočjo bralcev. Za to epizodo se zahvaljujem 245 sponzorjem :
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Tudi ti lahko postaneš sponzor Pepper&Carrot za naslednjo epizodo :
Credits|7|False|Orodja : Ta epizoda je bila 100% izrisana s prostim programjem Krita na Linux Mint
Credits|6|False|Odprta koda : vsa izvorna koda s sloji in pisavami je na voljo na uradni strani
Credits|5|False|Licenca : Creative Commons Attribution Dovoljeno spreminjanje, deljenje, prodajanje, itd...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
